急 想寄低温包裹到英國，有咩方法？

google過，好似只受理一大箱貨運。有無咩公司或方法會俾寄冷凍既個人包裹？？

推

打去三大速遞公司問快過你上連登問啦傻閪

3大唔做，天才

呢個可以

ups

寄冰盒(釣魚用果D) 放乾冰

幾多大都唔做
有乾冰就等如危險品
你走飛機一係好貴 一係自己飛過去

三大都唔做 連登一定做啦天才

乜撚野邏輯，邊隻字見撚到要係呢到揾人幫我做速遞？ 中學畢業未？

咁你上黎問把撚？
三大都唔撚做 即係得d私人公司幫你衝貨啦
用下死人腦啦 你估個sales會唔會係連登開自己公司名話衝貨咁撚on9

樓主問下有咩方法啫

算啦 連登痴線何其多